啲人搭mtr真係好無公德心

明明我渣住扶手先，個阿伯死要挨落黎

啲人唔屌唔得

曲起隻手指同佢按摩下

肥婆就唔理，背對佢
靚女就面對面一齊捉

隻手好大陣叔汗味

想用背脊咸濕你d手指喳

呢d情況我試過屈起拳頂返佢

結果係我比隔離班廢中啤撚住

香港失望之處就係呢度

試過一拳打落條柱到， 之後可以獨霸條柱

出聲叫佢唔好捱落黎，problem solved

我不停曲起手指，佢完全無反應

曲乜撚野手指 直接屌柒佢啦

呢啲廢老好快有報應架喇
試過上車遇到個廢老又係咁企
礙於自己搭一個站就落車
所以就唔咁多事幹
點知原來個廢老都係嗰個站落車
佢一落車就比迎面嚟趕地鐵嘅人撞飛
仲要冇仇報嗰下
真係心都涼撚埋

我係垃圾

九十年代時我試過有位呀叔上車一野 i 落條柱壓住我隻手，咁我又係屈起用手指公用指甲銀鳩個阿叔佢竟然一拳打埋黎屌鳩我用指甲銀佢，向車箱度互屌一輪之後佢向荔枝角站落車我就釣住佢尾直至到佢行返蘇屋邨，好彩佢住地下𠴱層仲要近出入口位置，睇住佢入去個單位後我向附近搵到條麻繩，將條繩綁向佢度門柄同鐵閘位等佢開唔到門，然後將附近條消防喉拉過去隊入佢個信箱口再放水，行返出去聽到佢單位傳出彭彭聲應該係開唔到門既聲，跟著行出層樓外邊見佢單位開住窗就搵路邊 d 垃圾袋扔入佢窗度，我行去對面馬路睇住佢行去窗度發哂癲咁屌哂鬼，冇耐佢就認得我就係之前比佢打一拳既人。

咁都有潮文

你隻手好白滑

神仙B變奏版

樓主隻手好白滑

有畫面

Ching ho ball

垃圾

睇你班廢老點

埃返佢啦

點解唔屌返佢而幫佢按摩呢？？？？

同埋有時唔想同人嘈，真係唯有退讓。

我睇心情時嘈時退

J咗樓住隻手

隻手咁靚
對腳都一定好正

點解唔同佢講既?

出聲屌啦
屌柒廢老人人有責

「咩呀，乜條柱係你咖，我鍾意捱落黎關你撚事呀？」

咁樣點好？

樓主隻手
佢應該突登

等佢轉車企係門口位，臨閂埋門一下撞佢出去

較好角度扶住吊係到嘅扶手
用你手肘對住佢個柒頭，架車一chok就可以批落去

好想用樓主隻手幫我打飛機

撞開佢 佢問你做咩既時候答返佢 條柱你買左啊？ 我鐘意企呢邊關你撚事啊

鳳眼拳

我首先會好客氣咁同佢講唔好意思我可唔可以唔好阻住我扶手，如果佢好撚串/唔合作，我一定大大聲咁屌佢，事實係佢錯

好心你哋唔好用埋啲不痛不養嘅方法
對住呢啲人 開聲屌
你唔鍾意屌嘅 就理直氣壯咁同佢講

道理喺你嗰邊 何需做啲陰濕手段？
連出聲屌都唔識？

你話你屌鳩佢 影返張佢落慌而逃嘅相上嚟
我哋大家圍吓爐嘅 冇問題呀

你乜柒都冇講 影相上嚟 個廢老唔會上連登睇
咁做對成件事冇幫助 佢都係繼續挨住條柱

好笑呀依個

就係因為我唔夠膽出聲，死毒撚一個，先po上連登
屌左佢我就唔會po上連登啦

試過有大陸呀嬸胸壓我對手 想嘔

垃圾
出聲都淆

仲有竟然有人係地鐵剪指甲

班契弟唔屌唔鬆化嫁

即刻拿鎖匙出來

重有成車箱報紙🤤

條柱係大家既唔係你既

對付呢啲撚樣，男嘅就攞個手指頂尻佢背脊女嘅就一尻抓柒佢D頭髮，萬試萬靈

咁你又唔怪得佢咁
一齊出左聲比個廢老屌到眼濕濕仲死
反而你玩下小學雞野可以懶係鎮定咁

好垃圾
一冇我睇住就咁

呢招用過
如果佢早過你落車仲正，死唔放手

唔洗捉住扶手啦 捉住我咪得

捉住佢挨嗰個位，嗰個位佢半個人重量壓落去會好唔舒服

最on9係有三連空位 d人死都要坐中間果個

屌鳩班廢中啦屌佢老母

一拳打落去

見過有靚女成個胸夾住條柱同我隻手

等佢落車果陣同佢講
你漏左條柱記住拎走

交換tg傾？

樓主係女

如果女仔講都冇問題
如果男人講，直覺覺得條友一係太監，一係虧佬

菠蘿蓋非禮大脾d frd

挨返落佢度 背對背

之前又係咁嘅情況
男朋友起晒鋼咁講咗句「屌你壓到我女朋友隻手呀」
個廢老即刻彈開say sorry
我嗰下真係乜水都出晒